梁頌恆個3個人去咗邊？

唔係話分化 而且雖則話兄弟爬山
但係咪兄弟有可能瀨野都唔出聲呀？

而家圍狗總唔明個意義係邊？
又唔係阻返工阻食飯阻放工
一陣比哂位人入
而且夜媽媽啲狗冇性
唔想再有義士受傷
個度地埋位置又唔好
啲狗一封後面就好難走

好啦 唔圍唔圍都成千人去咗
算了 不割蓆 一齊去一齊散
但Be water
而家都12點係咪應該散先
聽日再留力圍律政

最重點想問 吹雞圍狗屋個3個
梁頌恆 楊逸朗 鍾翰林
而家到底係邊？仲係唔係前線？

應該唔會又搭的士掛

有名你叫的士梁

尋人

隔離個post係咁屌， 不過接受現實啦